facebook班偽黃撚真係好撚煩

歡迎屌我分化
但係fb班人見到黃店做得唔夠多文宣就喺度屌偽黃
煩撚到
咁仲有商戶夠膽話自己黃？
一聲稱自己係黃店 fb班撚樣就屌係偽黃/唔夠黃
智撚障

黃店門檻高到追唔上⋯⋯